失緊業既你見左幾多份工？

利申：見左九份乜柒offer都冇

見咗8份 仲有3份見 暫時未有Offer

17 （連phone /zoom in)

我1月quit咗份工，新年後開始搵工。搵到5月尾開始返工。
過程send咗最少200個CV，最後得10個左右interview，2個無去，最後得有4個Offer。仲要差唔多個個都會壓價....所以而家仲keep住搵

加油呀
佢壓你幾多？
不過你好勁，收到4個offer

8中4 有一半有Offer都好好啊

好好啦

0
諗住抖返一年半載先

留左幾多錢用

唔計之前轉咗啲美金
而家港幣戶口有5x萬左右

驚唔驚比人challenge 你太耐冇番工？

儲左幾耐

夠撚啦 plan 下必要時出走香港好過

一份都無
失左半年

共勉之

send撚咗80份in得4份 仲要全部冇offer

失業半年
見左好多份
好多等消息

正常

見一份請

無番過工

好辛苦
你target係幾多k

冇工返當休息下啦

sd左6份，得1份有得in

0

但有兩個offers送上門

無搵 咁嘅環境唔出街好d

我對上一份升咗職幾個月就quit, 佢壓到同last salary一樣...

比last salary高千五咋....壓價到last salary一樣

全個連登都知你搵到工啦

空白一年
見左廿幾份

岩岩轉咗工，但好伏，返咗一個星期，諗緊走唔走

由上個月開始send
send左10份cv,
5個interviews,
全部冇回覆

有野做，要8月頭先開到工
冇電話就真係失業

我搵左一個月都冇咩好消息 電話都少

有錢好過無

出面應該飲食同服務業差左好多 但其他行業真係都咁差?

九成行業都死啦
香港一個經濟體黎

真係除時年尾都未好返晒

三個月見得3份我屌你老母好痛苦啊

可能去到下年 要時間recover

send 40份 0回

in都冇得in

有D不明公司打黎

咩嚟？

我鳩APPLY左既,但佢打黎,查返係D大陸不知名公司,上年先REGISTER
仲要8點打黎,星期六見工

好似好伏咁